[突發]熊貓博士28年後重出江湖再教大家一個成語

套cctv仲整緊 猶警：出張圖先

比喻出了問題以後想辦法補救

pish

毒撚冇人理